消防救護入一入黎

希望你地記得自己做依份工係為咩，救急扶危究竟係口號，定係你地內心真正嘅信念，份工重要定係人命重要。
已經唔止一次，黑警有意圖阻止消防救護去救人，包括太子站同救護講下面無傷者，拖延救護超過一小時，包括今次，惡意阻止救護車進入，令手足延誤救治三十分鐘。我唔係醫生，唔係救護，但我都知盤骨，脊骨，腦幹依d地方受傷係極之嚴重，尤其係腦，腦細胞死亡係irreversible，受傷後每一秒都係黃金時間，你地應該清楚過我。
你地d高層一定會出聲名話係溝通出錯，或者話有暴徒好危險，影響消防救護安全，但你地知道真相並非如此，黑警就係想示威者死，就係想阻礙救援，你地知道並唔單止依兩單case，黑警就係想你地染上我地鮮血，成為一世耐久嘅共犯。
我希望任何知情人士，前線，中層，甚至高層，如果你仲有一絲良知，請講出真相，究竟事發經過係點，當日係邊個指揮官阻止你地救人，令手足昏迷至今。你地心知肚明如果可以早三十分鐘送到醫院，手足依家可能已經醒左，講緊人命，手足嘅一生啊屌你老母。
當叔叔為左拖延黑警比救護車走，犧牲自己，比人毒打血流披面，再48，再坐監，我睇唔出救人成本低極多嘅你地仲有藉口，希望你地真正做到救急扶危。
睇左目擊者嘅文，睇一次喊一次，無法想象他親身經歷嘅心情，將心比心，如果你地仲有僅餘嘅人性，麻煩講出真相。否則下個失去至愛嘅就係你地，可能係老婆，可能係子女，你握住他們嘅雙手，望住他們同他們講無事嘅，但只可以無助地睇住他們失救致死。

P牌求幫推

推